杜汶澤：我批評劉細良不是因為佢有錢，而是因為佢過往的行為！

杜汶澤：

近日某捉鬼大師賣樓被本土派瘋狂攻擊，其粉絲亦拼命護主。我相信大家針對此人並非純粹因為變賣物業，而是他過往做了什麼事。
正如莊思敏寫錯字其實沒有什麼大不了，重點是，它是莊思敏。
不要說對人不對事，人、都不過是事件組合而成。
沒有無緣無故的恨，大家能夠努力自我檢討就好。
能看清楚前方的路，看清楚自己，這樣才可以繼續走下去⋯⋯
我咁講，相信連范國威都會話：啱（點頭）。

香港人，加油！

PR幫手帶風向，真心膠就跟風
杜汶澤一係黃毓民D狗，即啤梨之流
一係 on9 跟風狗一隻

用下腦都知今次分化局啦，仲踩落去

P.S. 樓主係賤種 PR，見字勿回，拉

一直企喺反黑暴前線
支持黃屍鬥死自己

手足唔能夠再情緒用事，大家只得 表忠 / 離開 兩條路你揀。

中大DQ學生會一事足以證明只能放棄香港，留底只能夠選擇表忠。

老實問，香港人係咪已經開始習慣？

「安心出行」根本就冇得避，留底既香港人只會能夠接受

依家講到明連選舉都唔俾你玩，請問啲留港抗爭撚點睇？

［改變心態］香港變成點唔重要，最緊要自己活得開心就足夠！

聖誕節，散水

肥佬黎俾人告國安法，散水

中大畢業遊行，散水

拜登贏咗，散水

就黎國安法實行，散水

612一周年，散水

有武肺，散水

Poly 打完，散水

要選區議會，散水

機場壓力測試完，散水

8月大罷工完，散水

728元朗遊行完，散水

世柒即刻衝入嚟

黃世柒老師/劉細良國父：杜汶澤收左黃毓民同共產黨錢，FCed係鬼係藍屍狗

仲有 杜汶澤 連乜係本土派都唔識分 上年 19 年幫手推本土，20年初過比埋平台本土論述就係細良個城寨 講明本土將會取代舊泛民政黨體制

杜汶澤 仲當緊果班 熱普城 班賤種係 本土

世柒頭就慘啦，比捉鬼大師搞到無得賺錢

陶君行飲醉話杜汶澤係鬼
劉細良係旁邊無聲，係人都嬲

杜汶澤係五毛熱狗
請出手

話都冇咁快

啱

HI 世柒 個P重未甩既
你在德國好嗎?

國有各做囉

屌你老母世柒 幾撚時死？打個sosad都俾你屈毛加我入list 你真係賤種狗嚟

關你撚事咩
佢識唔識分 同你+劉細良係咪仆街冇衝突架喎

杜生有獨立思巧
唔似有班人盲撐
今次撐硬杜生

世柒痴埋邊到 就柒邊到
細良本身搵食好地地 都冇事

仲熱普城 咩年代
佢有份一齊笑熱城啲甩皮甩骨

啲人鳩屈巴別塔係熱狗, 但又唔屈杜生係熱狗, 明明佢地咁Frd

細良本身捉鬼都比本土屌開
世柒咪就係過去幫手做忠犬

大家姣婆遇著脂粉客

劉正(henryporter, 無神論者的巴別塔)

背景：
梁振英手下容樂其控制之共產黨代理人(俗稱：鬼)，主要職責係扮演激進本土，幫共產黨分化勇武同和理非手足。此人經常出現於抗爭現場及前線影大頭放上自己 Facebook。但即使如此此人仍未有被黑警拘捕，足證此人為港共政府之代理人。

罪行：
此人多次策動分化手段，攻擊 2019 年區議會投票、2020 年立會 35+ 及初選。並多次於抗爭現場協助黑警收集相片。

職業：
黑警老公

副業：
職業分化
職業五毛

被共產黨安插之身份：
中大日本研究系(但唔識日文)

別稱：
Henry、亨利、肥亨、無神論者的巴別塔、塔主、人血九大鬼之一劉正

連登網名：
中共座上客 (已BAM!)

其它關聯人仕：
鬼 - 容樂其 *其上線
鬼 - 黃毓民 *與無神論者的巴別塔有合作關系
鬼 - 啤梨 *於啤梨晚報經常提及肥亨
鬼 - 林匡正 *於啤梨晚報經常提及肥亨
鬼 - MIHK *於MIHK有節目
鬼 - 白兵 *於白兵經常提及無神論者的巴別塔
鬼 - 健吾 *其同事，由共產黨一同安置於中大日研

冷氣軍師係youtube贏咁撚多錢
但又成日講經營困難
又黃標被迫害
收到cheque就唔出聲
但又叫人payme,paypal,fps過數,支票劃線,cash
唔好益鳩youtube又可以決勝於千里之外
抵你發的

19同燒山火星撞地球
而劉細良同燒山都算老友
但係今次19同撐劉細良

係咁畫人物關係樹係冇意思, 以事論事好撚過啦

捉鬼大師,
呢個係鬼, 嗰個係鬼
行為本身就係仆街啦

劉細良係仆街

19篇垃圾文，所有野都係講錢
19自己比較似有支那基因
覺得人地批評劉細良係因為錢

嚴格上係廢陶柒左,話田蕊妮係TVB拍劇,唔知係人係鬼?
細良其實唔算和應:"係咩??唔係咁清楚......."
徐少驊都有幫手打完場,事後佢2個都有道歉
咁樣就嬲人一世,杜汶澤胸襟真係......
仲要係教主信徒,救唔返......
希望呀田無比人洗腦....

劉細良有冇錢唔關我事，但佢徹頭徹尾係一個「壞人」。

你終於肯上水啦？

其實係要分返開
好多人都搵賣樓去攻擊人
咁係回力鏢緊自己
亦係配合緊五毛近期既pr批鬥

杜汶澤係on9 左d
痴埋毓民到，以前支持熱普城，之後被清算
可以私人恩怨屌鳩劉細良無所謂
講人賣樓收香港人錢又著草佢自已咪做緊一模一樣既野

你大佬黃毓民都走撚左呀，當面屌到佢返香港啦

世柒好有用㗎，佢嘅fans係最低智個班中產，好撚易呃，9up兩句信到十足，劉國父睇中佢啲fans夠蠢，想吸納埋入自己個fan base

收皮la

世柒你真係好撚煩
已封鎖會員 交加街38號 完全封鎖

世柒晚安。

世澤一路叫人走資走人
十年後就知邊個中

其實真係有咁多5毛pr咩，大排人由幾年前就好憎劉國父，係班傻鳩一直唔理香港發生咩事，見19年有人捧佢就當佢神咁拜

世柒你自己有條水路啦，昆人口罩個筆都夠你比首期

我都衝入嚟
睇你哋點樣借題發揮去分化

范國威已經坐緊都仲抽佢水 杜生都幾低賤

使撚講咁多，淨係賣口罩嘢已知世柒係仆街嚟。

本土一直屌開販民
只不過19年先就住形勢唔屌
然後堆販狗又想出返黎起大台先迫到大家反枱

跟手班19年忽然政治撚又當正好似2020年先屌販民

正如莊思敏寫錯字其實沒有什麼大不了，重點是，它是莊思敏。

鬼到會香港打得最勁過兩日去中大、救poly？
咁燒山、劉細良坐冷氣房個啲喺咩？

劉細良屈杜文澤係鬼

屈過本民前係鬼

本土反學聯又係鬼

其實燒山,杰斯,桐叔同示威者關係好好
證明有錢/飯民kol唔係比人屌的原因

國父同牙石係衰經常抹黑別人

你啲牙真係好黃

劉世良同你拍細看世情，你咪變撚埋本土

黃世柒你收撚皮啦

本身d人屌你扮bno專家我都ignore
隔幾晚就聽下你d bno加速新聞

直至你痴埋on9 城齋真係柒到頂唔順呀大佬

其他我都算
個撚樣整個pepe頭落街搭港鐵同人講咁叫時代革命
咁我屋企大個便又算唔算

燒山，even沈旭輝賣樓又唔撚見比人群起攻之國父捉鬼捉到比人反咬就話屌佢嘅係唔抵人發達

劉正會響前線？收皮啦，佢咁既身型響前線點會認唔到呀？？

劉細良中大理大響現場開 live 架 on9 老屈都用下腦啦 on9

又嚟

14年已經屌泛民啦
講到好似好神奇咁
最神奇係泛民咁撚垃圾既團體，居然仲有咁多蠢閪支持

喂屌你老母黃世柒，依家屌柒劉細良咪屌柒劉細良有錯就要屌㗎喇
你講杜汶澤嗰啲係鬼有春
唔好喺度spin 方向啦柒頭

交加街38號
世柒其實係咪有精神病

澤哥終於肯邦拖

收皮啦牙石王

細良是本土之父

佢擔心自己個腦好過啦

唔課金就分化

食撚屎啦細良 月月袋成球野 仲告急

即時停課金

喂世柒你幾時死，開分身日日係到Martin Martin唔覺意尷尬？

杜汶澤作為碌撚信徒一早俾教主洗腦使到面目全非啦

世柒而家跟細良搵食
梗係要護住佢大佬

你唔好衝出嚟柒啦

碌撚係杜生政治啟蒙老師
但佢兩個政見係唔同嘅
唔好以為熟就一定係同一種政見
佢地只係同樣咁火爆

討論香港政治我一定支持杜汶澤多過劉細良, 因為杜汶澤係香港幾十年政治專家, 以往杜生對身邊既人又好, 又識做人

但佢同教主一樣,追擊泛民真係不遺餘力,甚至走火入魔
而家連劉細良呢D政治KOL都要咬住唔放

世柒同涼粉永遠駁唔到就臭蟲論。
退一萬步就算對方真係鬼，都唔代表兩條撚樣唔係鬼

笑死 今次真心支撐杜了

你都戇鳩，咬住條撚樣唔放就緊啦
劉細良喺連登比人屌咗幾耐呀
你嚟撚錯地方啦，條仆街捉鬼害咗幾多人呀？
佢坐撚咗喺水炮車前未呀
比佢屌係鬼果d，佢道歉未呀？
快撚d去監倉同班手足講對唔住呀冚家剷
梁天琦係鬼呀嘛，時代革命四個字唔叫得呀嘛，佢道撚咗歉未呀！
政治bb班睇返香港抗爭歷史
呢個世界唔會有無緣無故嘅恨

咁曲何必

水炮車城寨果集你睇左?
定人講你又講?以訛傳訛?
邊一條片邊一篇文屌人係鬼?比D證據黎睇?幾分幾秒?
如果唔係就咪撚打稻草人啦

唉 好多人咩唔知就咁課金俾呢條友

嘩！屌你老母！開Live wor！好撚勇呀！

人唔笑狗都吠啦

我唔滿意你哋推得咁慢

喂世柒 , 還返盒口罩俾我

講個笑話：交加街話自己唔係世柒

啱（點頭）

咁你喺邊

根本捉鬼先係最撚分化嘅行為，但佢成日話屌佢嘅人係分化。根本掉轉來講。

杜汶澤fans行得正企得正, 唔怕批評

世柒老師可唔可以買你一粒深黃牙石當舍利子供奉

左邊世柒，右邊世良

杜生以前都因為拖糧事件俾人屌過，佢都肯指條片認錯，劉細良從來都冇為佢過去錯誤言行反省。

又話唔怕俾人拉同毓民一樣雞咁腳走，佢走咗去外國咁安全使乜課金幫佢嘆世界
要課嘅要用喺最有價值嘅地方，課俾劉細良同世柒呢啲外國9upper軍師有咩用

哇 點憎亨利都唔可以屈佢無上過前線啩
世柒 你喺32台睇唔到咋嘛
劉細良開live 多謝喎

識咩呀你 世柒西涼喺海外建國呀嘛

冷氣軍師捉左咁撚多次鬼都仲有人護航
有時我真係睇唔透

華人批鬥dna，見人有錢就葡萄，香港人無得救

捉鬼天師劉世良就醒，捉親一係就無佢個濕鳩台咁大影響力嘅，一係就無名無姓嘅前線，唔驚比自己班fans整個回力標飛中

椰子暴動坐監都係牙石個5毛list入面啦

佢係鬼冇出聲,坐係隔離笑鳩人肥田
杜生唔嬲就假

等同於交加街話自己唔係下亞厘畢道，又唔係牙石

你準備入list

頭先啱啱睇完城寨，留細涼今日冇親口叫人課金（以前一集叫幾次）今日淨係出個畫面叫人入patreon、課金.......

睇嚟杜生都有唔少錢

捐左100萬台幣

呢件全家死絕嘅死賤種,我質問點解椰子監都坐埋都係五毛,佢就放我上五毛list
屌你老母黃世柒

on9
攞人哋最憎嘅人屌完人之後say句sorry
就覺得人哋老奉要胸襟廣闊，抹咗件事當冇咗
咁何況劉細良條友捉鬼捉上癮
又中意搞埋啲低能嘢
整pepe頭套 2019 2020年仲講坐地下
杜狗屌鳩佢又有咩問題

咁椰子係咪由共產黨安置係監獄呀屌你老母黃世柒

果班良粉自稱唔知西良屈人加唔想了解
但又咬定係中共郁西良

西良支持者仲神秘過isis

我都屌開杜狗 但劉細良被指責唔係冇理由
當然唔係話要學似班人又話人水魚又黃絲豬云云

條友唔止屈人
如果你有youtube/fb仲動員支持者狂騷擾你,叫人惡意舉報想你比youtube,fb ban

啱 （點頸）

騎劫本土就有佢份

分化撚

呢個因為參選初選而入獄嘅嚟鞭屍，真係幾冇品，范國威仲要係細良識咗好多年嘅好朋友

杜汶澤一向都係口沒遮攔，但有時講嘢真係唔使咁盡，地圖炮式炮轟成個泛民狗都不如

不能同意更多

邊個咁大整蠱

世柒老師：你點樣證明椰子冇收共產黨錢搞暴動？唔識政治就聽多啲城寨學野先啦

笑撚死

我笑佢25鎊政要都中左

學術問題 究竟點樣先可以幫佢漂白對牙

哇 高松傑都引用

好心貼埋洗牙link俾佢都要批鬥

明明條友十幾年前上節目都係似Richard 姐
搞乜嘢棚牙好似吸左幾十年煙咁

咩9野血汗錢
大台良講明捐款係幫手足幫社運
自己袋左咪同ngo高層袋走賑災銀一樣

邊個係蔡明達咁好心都要俾人批鬥

係咪飲得太多咖啡

學賭聖最尾咁，佢比世柒，世柒再比佢

掛住捉鬼屈毛唔記得刷牙

懸紅追緝邊個話佢牙黃都唔肯去刷

你收皮啦世柒，你同劉細良不如返尼香港再講喇，睇死你吔咪淨係鳩up，有事淨係成移民，可惜啊你吔咩都冇做過就學人走路

細良同陶傑fd架

之後好似有道歉就算啦

負皮太多所以hide留言呢個功能真係好撚正，連世柒係連登最後一條生路都斷埋

唔係啩，阿澤係毓民派點會同熱狗frd

佢喺TG日日追擊人打飛機咪夠

終於上到世柒list

大台良口頭話筆錢係頂住個台同支援運動
呢個就等於基金, 自己食左就係挪用

當然有班kol唔熟呢科野所以以為自己袋左就點用都得
但城寨台班觀眾成班專業人士無可能唔曉

呢單野十分嚴重

仲有得開po嘅

好想買世柒老師牙石舍利子

佢有道歉同收回言論 算喇

學晒李卓人當年袋住先
呢兩日多得國父 喚起返晒啲記憶

其實國父個道歉係好閪

佢只係以城寨既負責人身份因為冇制止廢土抹黑而道歉，但其實佢冇為佢自己個刻附和廢土屌杜生而道歉。

I mean 陶君行咋 國父不了

想批評都要經你傻鳩老母閪？

呢條垃撚圾唔係靠入人po洗版洗走不利自己既po仲點會流連連登吖
所有佢既comments都負皮就得，等條仆街洗都冇用

佢地已經成功將「杜汶澤係鬼」呢個思維種左係佢班粉絲既心入面
目的已經達成左啦

高明過世澤日日屌鳩黃郁民係熱狗五毛係鬼多多聲

所有同路人佢都話係鬼

黃世澤你老母係雞呀

. yes we g.f
F
fi.Ur
red.
yes rm
.
em g.
meh ho g.
M
Fi.

-
Um and tr(the U

睇返廢陶個所謂道歉咁樣叫道歉

細良國父啲親信同你「道歉」係咪唔接受丫？人血鬼！

牙石同國師次次屈人係鬼就動員支持者係假page造謠
所謂澄清就幾粒字

damage is done

又係你條牙石佬

但巴別塔都唔撚係熱狗

杜生成日去巴別塔嗰度留言

劉細良不嬲係泛民打手
最叻用「陰謀」論抹黑好多本土派係鬼
個陣連梁游都俾佢話係鬼叫人割蓆
但老一輩既淺黃好big呢套理論

其實細良、世柒班溫和泛民用陰謀論、抹黑去阻止新派系發展，但又自己唔去進步，走去食老本。
就算無本土派出現，都會俾番激進泛民去取締。

想繼續行動就應該靜止期諗下未來係點，
或者處理手足啲衣食住行、法律等等事務。

2019證明左就係佢口中既一班「鬼」出去頂。 泛民到呢刻仲有大部份訓緊覺

原來黃毓民啤利劉正有出去頂，日日涼緊冷氣搞分化

人地有冇成撚日手足前手足後叫人捐錢啊？屌你老母。你咪又係死人在德國做冷氣軍師，黃世柒！講分化邊撚你勁啊，成日 list 水蛇春咁長

死杜狗，陶傑一句已經收你皮

想買番粒世柒老師舍利子牙石供奉

點睇成班弱智左膠日日屌陶傑 依家人地幫下你講野就即刻幻佢袋底?

人人投入說謊，編一個更諷刺的盼望

黃毓民19年71帶隊叫人轉右入立法會個邊一齊幫拖 班泛民仲叫緊人唔好中計繼續行去終點

自從世柒比黃郁民屌正賤人後, 條友次次郁人都屈對方係郁民徒孫

黃毓民19年71帶隊單野膠膠街當然知,條友私怨到成為研究黃郁民的大師

屌世柒賣樓唔係因為佢有錢?
大撚把post講到佢靠課金買樓咁喎
我就支持一單還一單嘅

本人日日狗主狗主咁叫 都比佢當yuk man徒孫

政治嘅野係睇你識唔識玩陰謀而冇人知
只要有人發現就等於失敗

721之後嗰星期遊行佢叫人乜柒防護都唔好帶入元朗

我都記得